{"id":19,"date":"2021-07-06T00:13:34","date_gmt":"2021-07-06T03:13:34","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/teste\/?p=19"},"modified":"2021-07-06T00:13:36","modified_gmt":"2021-07-06T03:13:36","slug":"passatempos-e-interesses-pessoais","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/teste\/passatempos-e-interesses-pessoais.html","title":{"rendered":"Passatempos e interesses pessoais"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-center has-large-font-size\"><strong>Ouvir m\u00fasicas!<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Algo que gosto muito \u00e9 de uma boa m\u00fasica, e apesar de ter um gosto ecl\u00e9tico, meus g\u00eaneros musicais favoritos s\u00e3o o rock\/metal. D\u00e1 pra se dizer que o Iron Maiden \u00e9 minha banda favorita, por\u00e9m outras bandas tamb\u00e9m disputam esse posto. Sertanejo raiz, hip-hop, synthwave tamb\u00e9m me agradam bastante. Meu top 5 do rock abaixo:<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Iron Maiden<\/strong><\/li><\/ol>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/iron.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-20\" width=\"347\" height=\"184\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">N\u00e3o me lembro bem qual foi a primeira m\u00fasica que escutei desta banda, mas foi amor \u00e0 primeira vista, logo precisei escutar todos os \u00e1lbuns e j\u00e1 fui aos poucos gostando de umas e odiando outras m\u00fasicas, \u00e9 engra\u00e7ado que voltando a escutar anos e anos depois, muitas das que eu n\u00e3o gostava me agradam muito hoje em dia.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">2.<strong> Black Sabbath<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/blacksabbath-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-43\" width=\"348\" height=\"239\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Os pioneiros do Heavy Metal sempre me cativaram, \u00e9 surpreendente o quanto a banda se manteve com a qualidade est\u00e1vel com o passar do tempo, mesmo com forma\u00e7\u00f5es diferentes, \u00e9 claro, as primeiras forma\u00e7\u00f5es fizeram mais sucesso, mas trabalhos relativamente recentes foram bem surpreendentes.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">3. <strong>Metallica<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/metallica-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-44\" width=\"352\" height=\"242\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>A banda que eu mais odeio e gosto ao mesmo tempo, apesar do descaso dos integrantes com o Jason Newsted, controv\u00e9rsias envolvendo a Napster e abandono \u00e0s origens no thrash metal&#8230;eu simplesmente n\u00e3o consigo odiar essa banda! Os trabalhos nos primeiros \u00e1lbuns e algumas m\u00fasicas isoladas em trabalhos recentes realmente me agradam muito.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">4. <strong>Slayer<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/slayer-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-45\" width=\"379\" height=\"177\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Confesso que nas primeiras vezes que escutei, estranhei a agressividade dos vocais, mas isso hoje em dia \u00e9 o motivo de gostar tanto da banda! Algumas m\u00fasicas s\u00e3o dignas de destruir tudo \u00e0 minha volta e isso \u00e9 simplesmente incr\u00edvel.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">5. <strong>Sepultura<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sepultura-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-46\" width=\"367\" height=\"193\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>N\u00e3o poderia esquecer dessa banda que saiu das minas e foi estourar mundo afora. A qualidade de todas as fases da banda s\u00e3o excelentes e fizeram muita inveja na cena americana\/europeia, e mesmo n\u00e3o possuindo a forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica que tanto alavancou a banda, ainda o trabalho da banda \u00e9 de muito respeito.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-large-font-size\"><strong>Leitura!<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Apesar da minha estante estar cheia de livros novos sem leitura, adoro esse passatempo, principalmente obras de fic\u00e7\u00e3o, sejam cl\u00e1ssicas ou n\u00e3o, quanto mais a\u00e7\u00e3o melhor! Abaixo minhas recomenda\u00e7\u00f5es:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Todos os livros poss\u00edveis de J.R.R. Tolkien. <\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/tolkien-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52\" width=\"385\" height=\"240\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>N\u00e3o poderia esquecer dessa banda que saiu das minas e foi estourar mundo afora. A qualidade de todas as fases da banda s\u00e3o excelentes e fizeram muita inveja na cena americana\/europeia, e mesmo n\u00e3o possuindo a forma\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica que tanto alavancou a banda, ainda o trabalho da banda \u00e9 de muito respeito.<br><br><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>1984 &#8211; George Orwell<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/1984-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-54\" width=\"379\" height=\"211\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Esse livro \u00e9 um tapa na cara contempor\u00e2neo, mesmo sendo escrito a bastante tempo, ele faz diversas alus\u00f5es que s\u00e3o totalmente vigentes e que devemos nos preocupar.<br><br><br><br><br><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Neuromancer &#8211; William Gibson<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/neuromancer-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-55\" width=\"373\" height=\"232\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Esse livro foi bem marcante pra mim pois me inseriu de vez no g\u00eanero Cyberpunk, no qual gosto muito e acredito ser uma profecia da humanidade!<br><br><br><br><br><br><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Sil\u00eancio dos Inocentes &#8211; Thomas Harris<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/silence-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-66\" width=\"378\" height=\"236\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Um livro policial de tirar o f\u00f4lego, continua\u00e7\u00e3o do excelente Drag\u00e3o Vermelho, consegue manter o \u00f3timo suspense e ainda por cima nos fazer amar mais ainda o grande personagem Hannibal Lecter!<br><br><br><br><br><br><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Admir\u00e1vel Mundo Novo &#8211; Aldous Huxley<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/images-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-80\" width=\"384\" height=\"294\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Eu sempre gostei muito de distopias, mas esse livro realmente me intrigou, ele nos faz questionar v\u00e1rios aspectos ainda largamente discutidos, tudo isso, numa realidade alternativa bem bizarra.    <br><br><br><br>                                                                                                                                                                                                                                                               <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-large-font-size\"><strong>Seriados e filmes!<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Se tem algo que realmente prende minha aten\u00e7\u00e3o s\u00e3o s\u00e9ries e filmes(este nem tanto ultimamente), e assim como nos livros que gosto de ler, prefiro s\u00e9ries com muita a\u00e7\u00e3o e suspense. Minha s\u00e9rie favorita sempre foi Breaking Bad, aquele final realmente foi sensacional.&nbsp; Meu top 5 abaixo:<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Breaking Bad<\/strong><\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>A primeira s\u00e9rie que peguei pra assistir, e conforme vai passando os epis\u00f3dios, mais eu ficava vidrado e ansioso.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"168\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/breaking-bad-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-72\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">2. <strong>Game of thrones<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A s\u00e9rie mais ousada que j\u00e1 assisti, infelizmente o final n\u00e3o foi muito bom\u2026<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"275\" height=\"183\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/got-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-73\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">3. <strong>Mr Robot<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>S\u00e9rie extremamente intrigante e com uma mensagem muito interessante no final, incr\u00edvel.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"168\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mrrobot-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-82\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">4. <strong>Sons of Anarchy<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Com muita a\u00e7\u00e3o e personagens bem cativantes, foi uma s\u00e9rie que me ganhou logo de in\u00edcio.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"168\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/soa-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-83\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">5<strong>. The sopranos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Tem algumas semelhan\u00e7as com sons de anarchy e com certeza \u00e9 mais profunda, explorando um lado mais emocional e sincero de uma mente criminosa. Apesar de antiga, \u00e9 genial e empolgante.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/sopranos-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-84\" width=\"296\" height=\"203\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Em rela\u00e7\u00e3o aos filmes, meu favorito \u00e9 Forest gump, posso v\u00ea-lo milhares de vezes sem enjoar. Uma lista abaixo de recomenda\u00e7\u00f5es:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Trilogia Matrix<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"310\" height=\"163\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/matrix-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-92\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Gladiator<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"299\" height=\"169\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/gladiador-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-93\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>O livro de eli<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/livro-de-eli-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-94\" width=\"319\" height=\"212\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Blade Runner: O ca\u00e7ador de Andr\u00f3ides<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/bladerunner-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95\" width=\"479\" height=\"200\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\"><li><strong>Onde os fracos n\u00e3o tem vez<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/onde-os-fracos-nao-tem-vez-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-96\" width=\"414\" height=\"175\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-large-font-size\"><strong>Esportes<\/strong>!<\/p>\n\n\n\n<p>Sou apaixonado por esportes, principalmente futebol, que pratico desde crian\u00e7a, al\u00e9m disso, sou cruzeirense apaixonado. O Basquete tamb\u00e9m \u00e9 um esporte que gosto muito e o Los Angeles Lakers \u00e9 meu time favorito, muito por causa de Kobe Bryant.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"275\" height=\"183\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/fut-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-97\"\/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ouvir m\u00fasicas! Algo que gosto muito \u00e9 de uma boa m\u00fasica, e apesar de ter um gosto ecl\u00e9tico, meus g\u00eaneros musicais favoritos s\u00e3o o rock\/metal. D\u00e1 pra se dizer que o Iron Maiden \u00e9 minha banda favorita, por\u00e9m outras bandas tamb\u00e9m disputam esse posto. Sertanejo raiz, hip-hop, synthwave tamb\u00e9m me agradam bastante. Meu top 5 &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/teste\/passatempos-e-interesses-pessoais.html\"> <span class=\"screen-reader-text\">Passatempos e interesses pessoais<\/span> Read More &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19"}],"version-history":[{"count":33,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":98,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19\/revisions\/98"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}