{"id":15,"date":"2021-07-05T22:32:13","date_gmt":"2021-07-06T01:32:13","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/teste\/?p=15"},"modified":"2021-07-06T00:19:56","modified_gmt":"2021-07-06T03:19:56","slug":"lucio-de-moura-peloso","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/teste\/lucio-de-moura-peloso.html","title":{"rendered":"L\u00facio de Moura Peloso"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-normal-font-size\">Esse \u00e9 meu nome, sou nascido em 09\/04\/1996(25 anos) e sou brasileiro, residente na cidade de Alfenas, no estado de Minas Gerais, uma cidade que pra muitos \u00e9 pacata, mas pra mim com \u00f3timos bares e festas animadas.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>Col\u00e9gio Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus &#8211; Alfenas &#8211; Minas Gerais<ul><li>Ensino Fundamental e M\u00e9dio , 2006 &#8211; 2014<\/li><\/ul><\/li><li>Universidade Federal de Alfenas &#8211; Unifal &#8211; Alfenas &#8211; Minas Gerais<ul><li>Ensino Superior, 2017 &#8211; indeterminado<\/li><\/ul><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Contato<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>lucio_cruzeiro@yahoo.com.br<\/li><li>Posso ser encontrado facilmente no segundo andar do pr\u00e9dio C do campus santa clara, possivelmente em algum dos dois laborat\u00f3rios.<\/li><li>telefone: (35)3291-5687 \/ (35)98876-1578.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Endere\u00e7o<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>Rua lim\u00e3o com a\u00e7\u00facar, 876, Cantareiras, Alfenas(resid\u00eancia).<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esse \u00e9 meu nome, sou nascido em 09\/04\/1996(25 anos) e sou brasileiro, residente na cidade de Alfenas, no estado de Minas Gerais, uma cidade que pra muitos \u00e9 pacata, mas pra mim com \u00f3timos bares e festas animadas. Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica Col\u00e9gio Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus &#8211; Alfenas &#8211; Minas Gerais Ensino Fundamental e M\u00e9dio , &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/teste\/lucio-de-moura-peloso.html\"> <span class=\"screen-reader-text\">L\u00facio de Moura Peloso<\/span> Read More &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":105,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15\/revisions\/105"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}