{"id":100,"date":"2021-07-06T00:17:26","date_gmt":"2021-07-06T03:17:26","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/teste\/?p=100"},"modified":"2021-07-06T00:17:28","modified_gmt":"2021-07-06T03:17:28","slug":"minha-escolha-academica","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/teste\/minha-escolha-academica.html","title":{"rendered":"Minha escolha acad\u00eamica"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-center\">Desde meus 15 anos, Ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o sempre foi minha escolha para a gradua\u00e7\u00e3o, sempre fui de tecnologia e grande admirador do computador e as coisas l\u00f3gicas e fascinantes que envolvem seu funcionamento, e assim, em 2017, comecei meus estudos na Universidade Federal de Alfenas, uma universidade que tinha um certo desejo de me inserir.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"265\" height=\"190\" src=\"http:\/\/localhost\/teste\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/unifal-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-101\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Inicio<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>No come\u00e7o foi bem complicado, n\u00e3o possu\u00eda experi\u00eancia alguma com programa\u00e7\u00e3o com uma rotina dividida com um emprego, ficava bem dif\u00edcil aprender e isso me custou algumas depend\u00eancias.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Atualmente<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Bom, minha batalha quase eterna com as depend\u00eancias est\u00e1 quase chegando ao fim, neste momento n\u00e3o faltam muitas disciplinas obrigat\u00f3rias para formar, por\u00e9m o ensino EAD n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 muito eficiente e ainda preciso cumprir est\u00e1gio.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde meus 15 anos, Ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o sempre foi minha escolha para a gradua\u00e7\u00e3o, sempre fui de tecnologia e grande admirador do computador e as coisas l\u00f3gicas e fascinantes que envolvem seu funcionamento, e assim, em 2017, comecei meus estudos na Universidade Federal de Alfenas, uma universidade que tinha um certo desejo de me inserir. &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/teste\/minha-escolha-academica.html\"> <span class=\"screen-reader-text\">Minha escolha acad\u00eamica<\/span> Read More &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/100"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=100"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/100\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":102,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/100\/revisions\/102"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=100"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=100"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/teste\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}